一人一件做gym時on9/玩命事件

讀書嗰陣暑假無聊得濟玩加過啲康文署器械健體訓練班 要上成個月 唔知total 15堂定幾多

有幾堂玩部單車機同跑步機 為咗想睇心跳極限可以幾多 試過瘋狂咁踩部單車機 踩到見住心跳上到過190 最高唔知上到197定198

仲要唔只一堂玩到過190 跟住教練見到我個心跳咁高即刻俾佢屌 記得19X心跳維持咗5分鐘左右 嗰陣臨落堂 一落堂嗰下行出吓對腳好似浮吓浮吓咁

有幾玩命 過200好平常

有幾玩命 過300好平常

有幾玩命 過400好平常

有幾玩命 過500好平常

我之前跑到個心真係跳左出黎 好彩執得返冇事

後生既話
200真係好閒

有幾玩命 過600好平常

我試過1200 其實都好平常

你點數的

之前去阿森納試腳做體驗 啲鬼佬個個1000樓上

之前去切爾西試腳做體驗 啲鬼佬個個2000樓上

幽默感執唔返

忍唔住摸左兩下隔離大隻佬啲二頭肌 好彩佢幾friendly

舉得太重 差d暈

唔小心舉第四下啞鈴 太大隻